早幾日有個post係話預咗見唔到6月13嘅日出

會唔會就係太古廣場為港犧牲嘅同一個人？？？

個post搵唔返！

係啊，我都搵唔到個post
希望唔係同一個人